［文宣方向］藍絲攻略 - 閱後整理版

睇完藍絲攻略想做個閱讀報告，內容重點好似大概係咁

原link：

721金鐘見

幫你推

唔理衝唔衝 721金鐘

我冇嘢講

Compress 左

up多次試下

721見

我要搵律師

我要去廁所

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？